[有圖]買左NMD, 終於可以落街溝女

終於黎啦 著NMD有閪屌既日子

Noted

假既

岩岩係lkf有女問我今晚得唔得閒

買左幾錢？

Ching ho ball

呢對xr1，我都有

唔識睇

扑緊女 唔得閒答你

一睇就知假
個底發泡膠

識條撚咩你 死開啦毒撚

樓豬新年買鞋你死啦

究竟係樓主影得衰定點
就咁睇個底真係得啖笑

Fake 後面舊磚

唔靚

real fake

真野黎嫁
樓豬我都想媾到女
賣比我ok?

流嘅唔好放出黎啦

Xr1呢d垃圾都有fake

假撚到

買對nmd 咁撚小事都要放上黎
買架車咪要登頭版

好威啊

話fake個d可唔可以講下detail？
想學嘢 唔識分xr1

Nmd 就算假
都完勝其他鞋

一定係假啦 成班毒撚出多啲街啦

毒撚買左sock dart

比著我真係唔講出黎 好撚無面

N 你
M 媽
D 的

垃圾nike都好意思攞出黎講 自動行埋一邊啦

樓主唔洗驚 係成班仆行葡萄你溝晒d女先話假

要一隻得唔得

同款

好撚好笑啊大陸仔
單機啦新腥港人
( Show Blocked User - NSX )

收皮啦大陸仔

比左幾錢條女

著個D咪大陸仔囉
懶撚醒
屌你老母

睇題目諗住假膠，一睇有埋名似真心，樓主幾多歲，要靠對鞋搵存在感，有咩值得自豪

至撚醒係你喇 比人踢爆係大陸仔就狗吠

岩岩升中學

好撚威喎

其實NMD有又點？我夠有啦
一對鞋姐
成日攞黎開post做乜鳩？
一次就好玩兩次就厭啦

老老實實 我認我好葡萄

屌你買到樓都未開post 買到對nmd係到打曬飛機咁 比你買到勞仲得了既

葡萄撚發現

假架喎

好葡萄

大陸仔真係玻璃心，俾人爆係大陸仔就發惡
惡過村口隻狗